牛角主角係牛角飯而唔係燒肉

有無人認同
就好似KFC主角係葡達而唔係雞

若果食塊肉有異味 愈𡁻愈出陣臭酸餿味
我可唔可以拎塊肉去食環 叫佢驗一驗

定係根本有異味係正常無問
只係小弟唔好彩

和牛牛肋肉
四片都奶嘢

次次去都無叫過牛角黎食，
好唔好未？ 會唔會太硬？ 還是好似豬骨咁食？

agger, 一定係要埋溫泉蛋
求其叫碟牛舌 加 三碗飯夠曬

朋友
不過759有支野可以都做到牛角飯(6,7成似)

仲有牛角雪糕

lunch set 可以無限添飯

牛角飯咪即係白飯+紫菜+汁

中午個set而家要加12蚊

似係你唔好彩

一定加温泉蛋

自膠 手多禁左加密

咁邊啲汁最似佢嗰種味道

759有隻係牛角醬油
味道6,7成似(要加埋紫菜)
不過唔好買錯(另一隻好難食)
有機會補相

求圖

大陸開左分店之後d料差撚晒

食過咁多次和牛牛肋肉
屌 咩肉都唔應該有變質酸餿味啦！

牛角飯加佢啲鹽 真係可以食到三四碗

lunch食先抵

Agree

d紫菜係一包包即食紫菜，撕開成細片放上去
利申：發夢見到

牛角真心正
食到金卡會員

諗起都肚餓

有次幾年前lunch食咗三碗
行申 絲

求相，諗起都好撚肚餓。
聽日即刻出去買

屌講到起身想去食

個溫泉玉子飯起碼食兩碗
肉？晏啲先

食兩碗先夠

頌有『聰』
紫菜係橙色韓文包裝

利申：ex part-time

補充：頌有芝麻 only 牛角飯
玉子飯就用白汁
牛角飯黑汁

佢個鹽醬都好好食
次次都拎嚟撈飯

翻幼稚園學好啲中文先啦連登唔撚啱你

睇得出 唔洗你發夢

頌你老母

一直想試，同常你地會叫咩，晚飯點叫

試過一次過食5碗

屌，岩
每次都要去無限添
一舊肉食一碗飯

個玉子飯吉爆隻蛋 燒完啲用點蛋汁食 一流

牛舌

去牛角冇食牛角飯真係唔好話俾人聽

利申：次次食兩碗

浮誇?

正呀 唔知出面有無得賣

我鍾意食白飯多啲

自己整都整到

珍珠米

話之你巴定絲
成撚日都有人衝出黎利申
仲要打錯字都唔知

打錯都唔係重點 無啦啦咁都要利申絲真係要屌

下午茶仲抵
有午市menu 仲有7折
成日特登唔食lunch
3點過去hea
賣單50$ 有得燒野食
不過食咁耐 覺得最好食係佢個豬頸肉

衝出黎話俾人知我好大食架

教精你班絲打
利申之餘影張有名show到身材嘅相
大把厹跟住你地啦小學

我都成日食佢啲豬頸肉

留名

有冇人同我一樣作去只係食飯,燒肉？no

好耐冇食過
之前次次食都添飯
落啲燒肉汁 食多幾碗都得
啲肉俾人食晒都冇所謂

利申 冇飯癮 平日唔會食飯

牛角飯=燒肉汁+芝麻+青+白飯+紫菜
佢隻紫菜其實質素好參差，唔建議買番同一隻
燒肉汁係專門配，市面唔會有得直接買
但係聽講舊配方市面有得買（枝裝）

玉子飯其實就係燒肉汁換做鹽醬

之前啲肉都ok，依家難食到仆街，金卡都唔想再幫襯

仲，仲，仲
對不起暴龍哥！

依家仲係無限添白飯?

優品360 有得賣牛角汁 $20
100% 一樣味

有冇人知鹽醬邊度有得賣

但好貴

黑色果支？好甜喎

想買呢隻orz

諗起食醬油蟹會送既麻油飯

求鹽醬 x3

十二蚊店有枝汁 寫明牛角 唔知係咪你地講個枝
尋日食完扔左

戇尻
想食牛角飯 自己買枝燒肉汁加啲紫菜落飯都一尻樣啦 洗鬼出去食咩

利申：做過牛角

我之前講錯 係360先岩

最左邊先似 最右好難食 中間係鹽醬
不過都係6,7成似(一定要加紫菜) 佢呢隻比較杰同甜

開左支那分店之後就差撚晒

最右果隻真係有炭味
中間好似aeon都有
最左暫時淨係係360見過

牛角屌打其他垃圾韓燒

lm

最近去360好似無左 點算

唔認同

轉咗敘敘院汁

識食一定係食下午茶

有冇tea menu?

有冇牛成分 定味精黎

屌哂你地老母，食飯返屋企食啦

咩歌

有d咁嘅事?!
淨係添白飯
定係紫菜/汁都會添多少少？

係咪得平日先有lunch 同下午茶menu , 星期六日 好似無

換過碗

牛角狗都唔屌
d 肉臭既 仲要扮高級

成碗牛角飯無限再上

有無人Rap左出黎

tea menu=午市個menu
再做7折俾你
3點先有

會唔會好似宵夜咁送野飲？

唔係間間分店都有

360有左邊同中間

間接話比人知佢係肥婆

點解無人發夢見到點整個牛角飯?

我朋友發夢見過d侍應用對掂過盤底掂過晒生野ge手 去整返好碗紫菜蛋飯個賣相

淨係食過牛角放題
乜飯真係咁好食?

第一頁咪有發夢囉

正常啦，因為waiyer隻手要拎住生肉出餐，裝飯又係果班waiter

利申：發夢見到

銅鑼燒

發夢見到牛角飯係擺好晒紫菜，最尾先淋d汁上去紫菜度。所以最好唔好一黎就夾最上面果塊紫菜食，而係張果塊多汁紫菜撈落下面少汁既飯度

好似得香港仔同奧海城有放題，放題都有牛角飯食

任嗌架喎

Mk都有

點解咁耐都冇人講豬大腸？？仲要係壺個隻

非放題

岩岩落街即刻買左

呢個係咪打手post
睇完忍唔住岩岩去左食

呢個set幾錢？

碟肉就$258
個牛角飯另叫既

以前個lunch set 又抵又多野食
加埋下午茶七折，飽到夜晚都唔洗食

好冇食

有個新識fd，同佢食牛角放題
佢話食飯，仲要食三碗，我笑鳩佢話邊有人放題食飯嫁
之後一次又同佢去食，見佢食得咁開心我又叫左碗試下
之後就翻唔到轉頭，每次起碼食三碗

呢啲預咗啦

唔通即刻燒咩

屌 癡撚線 成舊水食飯
得果4片牛
咁佢出個剩飯餐啦

真係好正

放題個牛角飯係咪唔同d 上次食好似係白飯加紫菜姐wo

打手文
我都忍唔住去食
食左四碗

係咪俾錯飯你呀

都冇乜人食下午茶

有玉子飯，牛角飯，同普通飯，你係咪叫錯

可能整飯俾你果個係炒散
不過你唔好屌佢
因為一般係淨係番一日既學生或者呀嬸呀叔
同佢講番聲就得
屌就屌果啲行行企企周圍屌人既經理